\include{/Users/pluttan/Documents/forMyDocs/preamb.tex}
% It's XeLaTeX, if you can't compile:
% 1. download & install this https://isopromat.ru/wp-content/uploads/fonts-GOST.zip
% 2. try to use XeLaTeX 
% OR comment this line 
\begin{document}
\dotitle{Подготовка к экзамену}{Начертательная геометрия}{}

\setmainfont{GOST type B} 
\section{Теория}
\subsection{Свойства прямоугольного проецирования}

Привет! Я текст)
$y = x$

\subsection{Какие линии называются проецирующими линиями, линиями уровня?}
\subsection{Какие линии, принадлежащие плоскости, называются горизонталью, фронталью?}
\subsection{Теорема о проецировании прямого угла}
\subsection{На основании каких положений строят перпендикулярные: прямую и плоскость?}
\subsection{На основании каких положений строят параллельные: прямую и плоскость?}
\subsection{На основании каких положений строят на чертеже две параллельные плоскости?}
\subsection{На основании каких положений строят на чертеже две перпендикулярные плоскости?}
\subsection{Правило построения проекции точки, принадлежащей поверхности}
\subsection{Правило построения проекции точки, принадлежащей плоскости}
\subsection{Правило построения проекций точки, принадлежащей поверхности вращения}
\subsection{Способы преобразования}
\subsection{Условия преобразования способом замены плоскостей проекций}
\subsection{Условия преобразования способом вращения вокруг проецирующей прямой}
\subsection{Какая линия поверхности вращения называется меридианом, параллелью?}
\subsection{В какую линию может проецироваться окружность при разных ее положениях отностельно плоскостей проекций?}
\subsection{Алгоритм построения точек пересечения линии с поверхностью}
\subsection{Последовательность построения точки пересечения прямой и плоскости}
\subsection{Последовательность построения точек пересечения прямой и поверхности}
\subsection{Какие линиии получаются в сечении цилиндрической поверхности плоскостью при разных положениях плоскости относительно оси цилиндрической поверхности?}
\subsection{Конические сечения. При каком положении плоскости относительно оси конической поверхности сечением является окружность, эллипс, прямые, парабола, гипербола?}
\subsection{Последовательность построения линии пересечения двух поверхностей}
\subsection{Теорема Монжа. Привести пример}
\subsection{Какую плоскость называют касательной к поверхности в данной точке?}
\subsection{Что называется нормалью к поверхности в данной точке?}

\end{document}